cctvb: 警方: 警員遭示威者踢頭

大家都黑衫蒙面，佢地都撈亂咗分唔到

下，用腳推開佢個頭咋喎

object黎

而且咁矇
淨係見到green object

屌啦，明明見到佢用頭去攻擊人地隻腳
好撚狠毒，明知頭骨硬過腳骨

邊個頭先？

膊頭？膝頭定係龜頭？

可能乳頭

sor囉踢到隻狗頭

佢個頭撞示威者隻腳

踢❌
推⭕

屌黑驚自己人 踢錯咋
乜嘢瀨晒落我哋到

魚蛋已經踢架啦